【公投】元朗黑社會打人係咪警黑合作 ?

係
唔係

係鄉黑警合作

dllm喺度呃正評
利申:已正評

港共啦？

今日聽到有藍屍話無事就黑警有事就警察

推

太多證據， 好難證明唔係警黑一家親。

記招否認話唔知架

咁都要投

係 97
唔係 0

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

我無野講，我要成立民間自衛隊

投票啦。